
1. Liens LLDP 
 
2. Sessions BGP / OSPF / EIGRP / ISIS / ...
    Toutes les sessions sont UP dans les shows ?
    Vérifier l'envoie des routes ?

3. Vérifier que tous les VLANs se trouvent dans la configuration
    Compter les VLANs
    Vérifier que ce qui est dans le code est dans le switch

5. Vérifier les routes statiques -> Vérifier que des routes soient dans la FIB

Ping négatif:

```
if ping -c 1 8.8.8.8 ; then ping ERROR -c 1; else ping 0 -c 1; fi
```

5. Vérifier que tous les VNI se trouvent dans la configuration


1. Voir comment vérifier les EVPN
2. Voir les échanges des routes dans l'underlay
3. 


1. Définir des IPv4 sources et destinations permettant de valider les communications entre les LEAFS

2. Vérifier que tous les spines et leaves communiquent avec leur IP de Loopback
3. 